保守估計呢次山竹起碼死幾萬個連登仔

死唔止幾萬隻狗

擔心老衲-係玉林啲兄弟

牠們全部跟你有血緣關係

死剩老衲

未煲衲唔想食住